要求張建宗落台

政治又做唔好
民生又做唔好
連講句野都俾黑警屌，仲聲都無聲！ 垃圾都可以做司長！

無真普選無獨立，邊個做都一樣

Push

呢條老野無牙力！ 搞一份健康申報表都要拖拖拉拉

尋晚睇佢記招直播，你講野既養份係 0

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

*佢

所以要解散政府

要求佢染病

所有局腸都係垃圾

由下而上啦好嗎
仲戇鳩鳩等領導呀?
訓左幾耐?